如果比你揀，最屈機嘅願望係咩

我會揀心想事成

返工唔洗遲到

返工少啲野做同一年多幾日假

要多三個願望

個腦諗咁多野
心想事成好危險

成為神

咁如果改做心想之後大喊 波野波羅蜜 先事成呢

寫輪眼

你講個陣就諗自己好似ON9
結果就變左ON9仔

願望係幫我達成無限個願望

咁嘅話我自己會變星爺